有邊套純愛(或者愛情都係另一條主線既)非後宮動畫好睇?

睇過有印象既
龍與虎
青春紀行
櫻花莊
政宗君的復仇
果然我的青春戀愛喜劇搞錯了
不起眼女主角

THX

來自風平浪靜的明天
月免真美

標準答案：月色真美

只想告訴你
鄰座的怪同學

終將成為你

School Days

見到青春紀行下面寫櫻花莊
唯有答青春豬頭少年

租借女友

高木

狼與辛香料
果青

零使

一定係高木同學
同月色真美
月色真美真係好出色既原創動畫

一弦定音

徒然喜歡你

月色真美for sure

中二病
玉子愛情故事

竟然冇人講四月是你的謊言

神作唔好周圍講 益街坊
Btw
騷動時節的少女們

椿町裡的寂寞星球

輝夜姬想讓人告白

Is?

動畫好似冇做哂
純情房東俏房客

政宗君的復仇
呢套伏到呢
我最近先接觸呢套野 1次過煲哂
套野要感動位冇感動 青梅竹馬無青澀感 第2女主角入場唔知為咩
甜位唔夠甜 虐心位冇感覺 臨尾彈吉乃出黎反高潮 係幾驚喜既
點知臨尾用1話就返去女主角身上 睇完果刻我真係反問自已為咩哂時間去呢套垃圾